得兩條路，請選擇，一係零感染，一係暴到七彩。

林鄭政府係抗疫上睇得出有好重政治考慮，希望保持零星過案，死一兩件無問題，方便政治操作。
當然，病毒唔係柒婆話點就點，如今香港人只有兩條路。
1，大家請認真攜手抗疫，做到零個案，保住香港。
2，爆佢老母西，爆到七彩，死6/7成老嘢，就咁睇死藍廢老佔比例多好多，到時柒婆仲大鑊。

正評：零個案
負評：暴佢老母西

爆佢老母西！！

爆啦好悶呀

武肺大爆發先係對社會最有利

又可以解決人口老化

又可以增加年輕人向上流動機會

更何況後生中武肺同中次感冒無分別

爆佢老母西，死多啲廢老，種票都冇得種

唔係大多數人已經選擇攬炒咩

爆

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

肯WFH 既公司依然係少數
大部份人唔想外出但係都係要出去
責任不在市民而在商人
冇架, 肯定爆發

中招果d的士佬廢老阿毛
Wfh都冇用